<?xml version="1.0"?>
<rdf:RDF xmlns="http://diavgeia.gov.gr/ontology/"
     xml:base="http://diavgeia.gov.gr/ontology/"
     xmlns:rdf="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#"
     xmlns:owl="http://www.w3.org/2002/07/owl#"
     xmlns:xml="http://www.w3.org/XML/1998/namespace"
     xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#"
     xmlns:rdfs="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#">
    <owl:Ontology rdf:about="http://diavgeia.gov.gr/ontology/"/>
    


    <!-- 
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    //
    // Classes
    //
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
     -->

    


    <!-- http://diavgeia.gov.gr/ontology/Circular -->

    <owl:Class rdf:about="http://diavgeia.gov.gr/ontology/Circular">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://diavgeia.gov.gr/ontology/NormativeCircularOpinion"/>
        <rdfs:comment>Corresponds to &quot;ΕΓΚΥΚΛΙΟΣ&quot;</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://diavgeia.gov.gr/ontology/DecisionEntity -->

    <owl:Class rdf:about="http://diavgeia.gov.gr/ontology/DecisionEntity"/>
    


    <!-- http://diavgeia.gov.gr/ontology/DevelopmentLaw -->

    <owl:Class rdf:about="http://diavgeia.gov.gr/ontology/DevelopmentLaw">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://diavgeia.gov.gr/ontology/DecisionEntity"/>
        <rdfs:comment>Corresponds to &quot;ΠΡΑΞΕΙΣ ΑΝΑΠΤΥΞΙΑΚΩΝ ΝΟΜΩΝ&quot;</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://diavgeia.gov.gr/ontology/EvaluationReportOfLaw -->

    <owl:Class rdf:about="http://diavgeia.gov.gr/ontology/EvaluationReportOfLaw">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://diavgeia.gov.gr/ontology/NormativeCircularOpinion"/>
        <rdfs:comment>Corresponds to &quot;ΕΚΘΕΣΗ ΑΠΟΤΙΜΗΣΗΣ ΓΙΑ ΤΗΝ ΚΑΤΑΣΤΑΣΗ ΤΗΣ ΥΦΙΣΤΑΜΕΝΗΣ ΝΟΜΟΘΕΣΙΑΣ&quot;</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://diavgeia.gov.gr/ontology/Financial -->

    <owl:Class rdf:about="http://diavgeia.gov.gr/ontology/Financial">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://diavgeia.gov.gr/ontology/DecisionEntity"/>
        <rdfs:comment>Corresponds to &quot;ΠΡΑΞΕΙΣ ΟΙΚΟΝΟΜΙΚΟΥ ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΟΥ&quot;</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://diavgeia.gov.gr/ontology/FundingContestsPublicContracts -->

    <owl:Class rdf:about="http://diavgeia.gov.gr/ontology/FundingContestsPublicContracts">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://diavgeia.gov.gr/ontology/DecisionEntity"/>
        <rdfs:comment>Corresponds to &quot;ΠΡΑΞΕΙΣ ΑΝΑΘΕΣΕΩΝ ΠΡΟΜΗΘΕΙΩΝ ΚΑΙ ΔΙΑΓΩΝΙΣΜΩΝ - ΔΗΜΟΣΙΩΝ ΣΥΜΒΑΣΕΩΝ&quot;</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://diavgeia.gov.gr/ontology/Law -->

    <owl:Class rdf:about="http://diavgeia.gov.gr/ontology/Law">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://diavgeia.gov.gr/ontology/NormativeCircularOpinion"/>
        <rdfs:comment>Corresponds to &quot;ΝΟΜΟΣ&quot;</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://diavgeia.gov.gr/ontology/LegislativeDecree -->

    <owl:Class rdf:about="http://diavgeia.gov.gr/ontology/LegislativeDecree">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://diavgeia.gov.gr/ontology/NormativeCircularOpinion"/>
        <rdfs:comment>Corresponds to &quot;ΠΡΑΞΕΙΣ ΝΟΜΟΘΕΤΙΚΟΥ ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΟΥ (Σύνταγμα, άρθρο 44, παρ 1)&quot;</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://diavgeia.gov.gr/ontology/Normative -->

    <owl:Class rdf:about="http://diavgeia.gov.gr/ontology/Normative">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://diavgeia.gov.gr/ontology/NormativeCircularOpinion"/>
        <rdfs:comment>Corresponds to &quot;ΚΑΝΟΝΙΣΤΙΚΗ ΠΡΑΞΗ&quot;</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://diavgeia.gov.gr/ontology/NormativeCircularOpinion -->

    <owl:Class rdf:about="http://diavgeia.gov.gr/ontology/NormativeCircularOpinion">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://diavgeia.gov.gr/ontology/DecisionEntity"/>
        <rdfs:comment>Corresponds to &quot;ΠΡΑΞΕΙΣ ΚΑΝΟΝΙΣΤΙΚΟΥ ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΟΥ, ΕΓΚΥΚΛΙΟΙ, ΓΝΩΜΟΔΟΤΗΣΕΙΣ&quot;</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://diavgeia.gov.gr/ontology/Opinion -->

    <owl:Class rdf:about="http://diavgeia.gov.gr/ontology/Opinion">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://diavgeia.gov.gr/ontology/NormativeCircularOpinion"/>
        <rdfs:comment>Corresponds to &quot;ΓΝΩΜΟΔΟΤΗΣΗ&quot;</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://diavgeia.gov.gr/ontology/OrganisationalAdministrative -->

    <owl:Class rdf:about="http://diavgeia.gov.gr/ontology/OrganisationalAdministrative">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://diavgeia.gov.gr/ontology/DecisionEntity"/>
        <rdfs:comment>Corresponds to &quot;ΠΡΑΞΕΙΣ ΟΡΓΑΝΩΤΙΚΟΥ ΚΑΙ ΔΙΟΙΚΗΤΙΚΟΥ ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΟΥ&quot;</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://diavgeia.gov.gr/ontology/Other -->

    <owl:Class rdf:about="http://diavgeia.gov.gr/ontology/Other">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://diavgeia.gov.gr/ontology/DecisionEntity"/>
        <rdfs:comment>Corresponds to &quot;ΛΟΙΠΕΣ ΑΤΟΜΙΚΕΣ ΔΙΟΙΚΗΤΙΚΕΣ ΠΡΑΞΕΙΣ&quot;</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://diavgeia.gov.gr/ontology/Records -->

    <owl:Class rdf:about="http://diavgeia.gov.gr/ontology/Records">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://diavgeia.gov.gr/ontology/NormativeCircularOpinion"/>
        <rdfs:comment>Corresponds to &quot;ΠΡΑΚΤΙΚΑ (Νομικού Συμβουλίου του Κράτους)&quot;</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://diavgeia.gov.gr/ontology/SpatialPlanning -->

    <owl:Class rdf:about="http://diavgeia.gov.gr/ontology/SpatialPlanning">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://diavgeia.gov.gr/ontology/DecisionEntity"/>
        <rdfs:comment>Corresponds to &quot;ΠΡΑΞΕΙΣ ΧΩΡΟΤΑΞΙΚΟΥ - ΠΟΛΕΟΔΟΜΙΚΟΥ ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΟΥ&quot;</rdfs:comment>
    </owl:Class>
</rdf:RDF>



<!-- Generated by the OWL API (version 4.2.6.20160910-2108) https://github.com/owlcs/owlapi -->

